純計論壇表現，薯片又真係屌打林鄭

可惜最後都唔會選到